Русские обязаны китайцам благодаря сопротивлению эпидемии

Русские, вы должны Китаю поблагодарить вас за борьбу с эпидемией